该警报系统还需要传达飓风强度的增加，这与风暴下方的温度有关。缓慢蜿蜒的飓风通常更为危险，而且越来越常见。| Greta Moran | 2020年9月9日|科普
物理学家Emmanuel Fort及其同事通过在硅油或甘油下面注入一层气体并摇晃容器观察到了这种效应。玩具船在一层悬浮液体下倒置漂浮| Maria Temming | 2020年9月2日|科学新闻
它将在沃肯山脉、梅萨格兰德保留地和克利夫兰国家森林下，沿着圣帕斯夸尔保留地的北部边界修建隧道，最终到达双橡树谷水处理厂。水务局正在复兴其白日梦——又一次|麦肯齐·埃尔默| 2020年9月1日|圣地亚哥之声
他研究了地下有永久冻土的地区是如何变化的。忙碌的海狸可能正在加速北极永久冻土的融化| Kathiann Kowalski | 2020年8月31日|学生科学新闻
斯金纳说：“如果你在火线周围清理出一大堆空间，那么火线下面可能会生长出更多的草和非本地物种，这会增加火灾风险。”。监督机构警告：SDG&E的树木修剪计划可能加剧野火| MacKenzie Elmer | 2020年8月24日|圣地亚哥之声
我们中没有人对制作一部关于演讲、雕像或所有这些好东西的电影感兴趣；这是关于钻到它下面。种族主义的索尼电子邮件《塞尔玛》上的艾娃·杜维奈，创造金球奖历史|马洛·斯特恩| 2014年12月15日|每日野兽
下面潦草的红色字母似乎是雷蒙在自言自语：“我不知道，但我想是这样。”“所有好的白痴都会上天堂”：迪迪·雷蒙扭曲的朋克绘画|梅丽莎·莱昂| 2014年12月15日|每日野兽”
他把手从车上拿下来，放回衬衫下面。《堆叠：修复心脏的鸡肉晚餐》|皮特·德克斯特| 2014年12月7日|每日野兽》
在我长期的刺痛和愚蠢之下，我总是，总是心存感激。从社会孤立的书呆子到危险！坏男孩：感谢信|朱棣文| 2014年11月27日|每日野兽
在我长期的刺痛和愚蠢之下，我总是，总是心存感激。从社会孤立的书呆子到危险！坏男孩：感谢信|朱棣文| 2014年11月27日|每日野兽
然而，最近，通过在其表面下发现煤炭，它获得了更大的兴趣。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
苗条的鹿皮麻袋铺在下面松软的土地上。原金|伯特兰·W·辛克莱
在这下面是一颗充满深情的心，因害怕回家终究只是一场悲伤而颤抖。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
唯一的区别是，它依靠在一个框架上，框架直接连接在一个轮子下面。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
晾干后，在上面盖上一个玻璃罩，然后在下面放上冰醋酸。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德